面對禁制令，試著跟我說"唔撚驚"，不要說"唔好講"

屌你老母成班仲係到自我審查

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇